女朋友同男仔好close點算

我同女朋友係long D, 感情都算穩定。女朋友係英國住boarding (分男女），我地日日都會傾電話Facetime，佢有咩事都會話我知。呢半年佢同個男仔好似好frd，係英國會一齊溫書，我女朋友煮飯條仔都會去r飯食，wts有時會講笑flirt我女朋友，sc成日因為同條仔傾同我斷心。作為男朋友個心梗係唔舒服，同佢講佢就發脾氣話佢都有自己社交圈子，叫我唔好咁小氣。我想知係我唔岩定正常男仔都會呷醋？
P.s返香港果陣佢同我差唔多日日見，完全唔會搵條仔

你女朋友未必有異心，個男仔就九成九係想撬你牆腳

我都feel到 不過唔知可以點阻止

戴定帽啦 死九成

中出即飛

死狗公我屌你老母
利申: LONGD分手

條女無左lu
我有個女性朋友都同我好fd成日一齊做一d野
但我會話比自己知。人地有仔。唔好諗

唔係個個都好似你咁

唔知啦
但我有我底線
總會記住他朝君體也相同

畀呢個po佢睇
講笑，總之一定唔可以夾硬黎，
要令佢知道你諗法，知道你緊張佢愛佢先會想干涉佢同邊個來往，
可以問下佢如果情況調轉佢會唔會介意，語氣溫柔d，
呢個時候正常女仔會開始想讓步，
但千祈唔可以食住上，要繼續用懷柔政策，亦唔好提要佢同個男仔絕交，
基本上正常女仔就會識自己保持返距離，
情況冇改善既話好可能佢個心已經唔係你度，可以考慮定分手

我同佢因為呢件事鬧過好多次交
佢知我唔中意佢都自己有保持距離
甚至為左我block左條仔ig sc
但係佢耳仔太軟
一翻英國同條仔frd翻又unblock翻
而家仲同我講條仔都係八婆所以同佢講八婆野
大佬呢d狗公野我都識扮
仲之就係咁無限loop

屌 講晒都仲fd返就係佢問題啦

我諗你女朋友當咗佢做閨蜜
試下講一d類似
你咁好佢點會唔係追緊你/
你當佢朋友佢未必同你一樣諗法
之類既説話，
佢點flirt你女朋友先？問下你女朋友覺得普通朋友會咁講呢d野？
可以退一步話唔洗再block佢，反正都會add返，但要求你女朋友個男仔flirt佢果時唔好當玩咁回應佢，認真處理返個問題
可以表達到你其實係信任你女朋友就最好，
有d難度，巴打加油

香港英國各一個男朋友

經驗話你知
200%帽

你條女都幾唔識做人女朋友
知唔知乜野係避忌?

molamola 你條女仲要去多幾年 打定輸數

樓主試下係自己社交平台upload
同其他女仔frd 一齊嘅相
如果你女友有反應
即刻佢仲care 你
如果唔係就898

一個人去 兩個人番

肯定唔係3個?

人地中出即飛 點樣同你肯定係3個番姐

如果我同ex未散既"天真的我"就會答你
無事既，我女朋友同佢d男仔fd都係玩得好埋，信你女朋友啦

但係而家同ex散左，仲要知道邊個係佢條新仔既我會同你講
總之自己小心d啦，有d野真係男人先會明
但又唔好逼得佢太緊，因為有可能會反感，到時就會比人"乘虛而入"

ok you win

但係雙包胎都得架姐